林鄭本身應該諗坐食硬香港人

DQ議員 2次 冇抗爭
DQ參選資格 冇抗爭

本身呢舖應該食硬

講真 今年六月之前
我都同7婆有同樣既想法

100萬人遊行當睇唔到
我唔信有人蠢得過林病

其實點解突然啲年青人 會有感召去反對

仲要上前線抗爭

佢地大多數之前應該都係連遊行都唔去

今次因為驚反中? 定係因咩事感召會咁熱心

聯校聯署
同埋件事真係好嚴重

坐乜撚野

醒左就瞓唔返

反送中初期其實社會好都冷淡

玩咗咁多年大石壓石蟹
點知到佢手就爆煲

係佢破壞議事規則 無視泛民強推二讀先多人關注

689高幾班

100萬人遊行都唔撤回 再唔行出黎就乜都冇

堅尼係數計出黎就係比d禁ga on9用，佢係將一個好複雜嘅社會因素用一個好膚淺嘅數字表達出黎。
但偏偏錢三個冇炒車到佢就炒車。

林鄭叫醒了沈睡嘅獅子

觸碰了香港人的逆鱗

因為612嗰日喺中信合法示威區嘅鎮壓，感召咗好多人。我想講609嗰日，仲係好多行咗打吓卡當盡人事，連眾志等組織叫人留守不撤不散都話係搞亂檔

佢哋唔去唔代表唔反對。

民憤呢樣嘢，不斷累積，結果到臨界點就爆。對中蟈呢類極權蟈家，又點會明白。

我當初以為，連登仔好難同14年高登相比，結果我錯到仆街

一代新人勝舊人，連囝萬歲

淋病佢一直冷處理唔加火水就贏撚左啦
佢612放任你沖 個時都未開始各自爬山 一定會有割席 強推二讀佢即贏
姐係佢真係離地又好大喜功 當正自己香港老母 典型廢老

我敢講
以後佢推任何政策都行唔到!

明日大愚
食屎啦！

6月9日個遊行都鋪排左好耐，係連登都鋪左好耐，個送中仲要影響到出入境咁。
跟住612個壇野真真正正引哂香港人出黎，仲要一直有活動搞keep到團火，政府都好多助攻

六月前泛民喺議會都反對得激烈，和理非嚟講。加埋文宣畀香港人知呢條條例咁邪惡，令到年輕人知到再喺咁冇字來

616有好多都係因為前一日有人跳樓自殺而出黎

強推 罷明強姦 無視民意 溫水煮蛙不嬲都冇人識反抗 突然開大個火 嚇醒曬啲人 仲不斷火上加油 打壓 ， 港獨之母

前面亂DQ人時，其實係集緊氣，加上有人比較好清楚送中既問題 多講左，方間就知更多
仲有林鄭四十幾年公務員生涯順風順水 上任特首施政全無阻礙 一地兩檢 港珠澳大橋通車
比定好熊

所以話
本來贏硬佢都可以嚟個大逆轉
真心佩服

係咪好似玩 Sim City 玩到悶
要自制災難解悶